\begin{longtable}{ | m{5cm} | m{4cm} | m{7cm} | m{5cm} | }
    \caption{Dicionário de Dados - Documento Usuario}
    \label{dicionario-de-dados-usuario}
    \\        
    \hline
    \rowcolor[HTML]{C0C0C0}     
    \multicolumn{4}{|c|}{\textbf{Usuario}} \\
    \hline
    \textbf{Campo} & \textbf{Tipo de Dado} & \textbf{Descrição} & \textbf{Observação}\\
    \hline
 
    
	uid&String&Código de autenticação do usuário&Não nulo\\ \hline
	idRepublica&String&Código da república do usuário&Pode ser vazio\\ \hline
	nome&String&Nome do usuário&Não nulo\\ \hline
	email&String&E-mail do usuário&Não nulo \\ \hline
	telefone&String&Telefone do usuário&Pode ser vazio \\ \hline
	administrador&Boolean&Representa se o usuário é administrador de uma república&Não nulo \\ \hline
	morador&Boolean&Representa se o usuário é morador de uma república&Não nulo \\ \hline
	fotoUrl&String&Url da foto de perfil do usuário&Pode ser vazio \\ \hline
    
    \hline
\end{longtable}
